Oslava narozenin. Žiju v Praze už skoro 3 měsíců a mám hodně kamaradů. Minulý víkend měla narozeniny má dobrá kamarádka, s kterou spolu bydlím. Rozhodly jsme slavit narozeniny doma. Proto jsme v pátek šly nakupovat dorty, zmrzlinu a víno. Má kamarádka pozvala svých přítele, ale jsem znala skoro všech. My jsme se dobře bavili a veselili se. Má kamarádka dostala hodně darků i květin. Když všechno dostala, připili jsme na zdráví. Pak jsme začali tancovat. To byl hezký večer, všechno se mi líbílo.
